有冇巴絲會睇許靜韻演唱會？

有冇平飛出讓？？？